發夢夢見因為禁制令關係，市民唔守禁制令攻擊法院

發夢夢見因為禁制令關係，市民唔守禁制令攻擊法院
可能預見劇本會擺埋法庭上枱，離間法庭與市民，取回國際支持。到時便可以高舉維護法治的旗號入關，大條道理出兵盡殺夢遊人士。
此據本尤如委內瑞拉法庭用法律維穩，最後變成人民攻擊法院。手足們要小心行事，不要再被煽動。

[緊急分析]法！不！責！眾！